大家做完選民要投票先有用架 11月24號區議會選舉唔好去咗日本韓國睇紅葉

大家做完選民要投票先有用架
11月24號區議會選舉唔好去咗日本韓國睇紅葉

選舉事務處: 新登記選民人數創新高

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

但如果2老都係藍屍既就可以考慮請佢地去

Push

收到

幫手推

推，要落 calendar.

口投民建聯

監控燈柱 5G small-cell

push

有 P 牌啦

721見

推推
齊齊去投票盡公民責任

八五罷工